[紙老虎] Trump指責奧巴馬資敵 另指美軍無人傷無必要動武 又呼籲中英俄德法等國加強制裁伊朗

蕭生破燈

伊朗夠膽射人
金仔都係射落海架

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

伊朗賭贏左，射完你基地美國都唔敢還拖

今朝既片

佢射美國本土就話姐
而家重要射之前通晒水
點解重要晒錢打先
佢打完重要比人話為左石油打
又會產生更大既問題喎

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

中左

邊度有講通水，剩係講有warning system

伊朗先通知伊拉克, 話我要射呢度, 唔好企呢度, 然後伊拉克通知埋美軍, 伊朗要射呢度, 唔好企呢度

伊拉克士兵：卒

無啦, 伊拉克無人死, 美國無人死, 而且攻擊時間仲要係前半夜, 士兵訓哂覺, 無乜人營地周圍亂行先射, 係揀左最安全時間去射.

伊朗擺到明想要條路落台, 侵亦好比面(唔死美國人佢係好比面, 例如對金仔), 無再講乜野. 件事應該就咁算數.

當然, 伊朗背後一定繼續搞鳩美國就一定. 佢最擅長影子戰爭. 應該利用伊拉克的親伊朗政客同國民, 趕美國走.

唔覺得支那有咩咁開心
咁樣即係 confirm 咗支那先係美國主要戰線

特郎普得把死人口，冇膽匪類！

Trump ： I’m back to South China Sea , nobody can extract my attention
President xi , would you sign the deal

中共好快又少個盟友
NATO show time

岩岩先拎幾個兵換伊朗頭號人物 唔洗咁急直接攞佢命住

殺埋對家二號人物都紙老虎？

As US officials were busy assessing Iran's missile attacks in Iraq late Tuesday, messages began arriving from Iran saying one thing: We're done.

Iran initiated contact through at least three back channels starting late Tuesday, including through Switzerland and other countries. There were "multiple messages and they were all the same," a person familiar with the matter said. Iran wanted to convey their retaliatory action had ended -- and was waiting to see how the US would respond.
The back-and-forth communication came as American officials were still determining the extent of the Iranian attacks, and were formulating plans for a response. In response, the US sought to communicate to Iran that its proxies in the region were of equal concern as the activities of the Iranian state, the person familiar said.

The National Security Council didn't respond to a request for comment.
Multiple administration officials previously told CNN there is a growing belief among some Trump administration officials that Iran's missiles intentionally missed areas populated by Americans when they targeted two Iraqi bases housing US troops early Wednesday local time.

重點係支那